「GME」大家知唔知道Tesla入sp500點解之前收695?

因為就係機構睇到有幾多個掛盤
可以滿足佢哋入s&p500 貨量
最後695一次過收晒

正如所講ib證券商自動幫空投公司買貨平倉 sh 到5點

推